呢幾日既劇本, 會唔會係偽裝示威者裝修獅子銀行?

唔知可以點防?

又捉鬼 屌你老母

之後幫手噴返 我係中國人，幫佢地手排外，推返個波落去

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際